[I/A] BladeXLord 12 點開台伏

準備刷首抽, 然後棄驚

正！又可以刷首抽

有無首抽推介？

有冇介紹玩咩？

之前玩過日版幾分鐘
人物武器混pool